彥霖post沉哂底

各單位注意
彥霖post沉哂底

彥霖啊媽真定假

拉
阿媽真偽其實唔重要
佢話佢整咗容都得啦
政府DNA報告話係本人咪本人囉

我哋要搵佢講嘢有邊句有破綻，前言不對後語

點會唔重要
係假既話即係夾埋做戲呃市民喎

無法證明
-完-

浪費時間討論
不如搞眾籌搵私家偵探跟阿媽好過啦

我都講過條頸粒墨脫咗，咁又點？
羅生門，我唔玩啦，做番正經野好過

廷峯俾黑警拉，依樣更重要

又搞咩眾籌?
成日都眾籌
要跟緊係自己跟
俾錢請人跟都信得過?
成日唔係黃店就眾籌

所以呢？仲有咩方法證明？
開100個post話係假？

講返廷峯，已經指鹿為馬告受害人
知唔知有幾撚大獲？
即係所有被白衫打既市民
都可以告暴動繼而滅聲

彥霖唔係滅聲咩？
唔係出100個post
要佢除口罩被人睇清楚個樣

講返廷峯，721必定要追究

彥霖有關嘅post沉哂底喇
彥霖因為堅持而遇害
你哋唔理？

各位推返彥霖post熱門
呢個媽媽好可能係假
港共欺騙市民